.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "二月 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-customize options
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
通过加载外部插件自定义 calibre。
.sp
每当向具有它们自己空间的:command:
.nf
\(ga
.fi
calibre\-customize\(ga传递参数时，用引号括起这些参数。例如: "/some path/with spaces"
.SH [选项]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
通过指定包含 ZIP 文件的路径来添加插件。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
致插件开发者：指向你所开发插件目录的路径。此命令会自动压缩插件(zip up)并在 calibre 中更新它。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
自定义插件，使用逗号分隔指定插件名和自定义字串。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
禁用该名称插件
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
启用该名称插件
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
显示此帮助信息并退出
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
列出全部已安装的插件
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
按名称移除自定义插件(对内置插件无效)。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
显示程序版本号并退出
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
